--------------------- README----------------------------

EL trabajo consistio en integrar un proyecto gestionado por gitlab con
la herramienta heroku, para ello se utilizaron 2 aplicaciones creadas 
en un pipeline de heroku, las cuentas se integraron a dos ambientes 
(desarrollo y produccion) dentro del gitlab. Para estructurar los pipelines
del proyecto se utilizo un archivo llamado .gitlab-ci.yml. Para podes
desplegar los entornos se necesito otro archivo llamado Procfile para
explicarle a heroku como correr los entornos. Los ambientes en utilizados
fueron el de homologacion, de desarrollo y de produccion. El ambiente de 
homologacion no preciso de ninguna app de heroku por que se utilizo simplemente
para correr las pruebas unitarias antes de realizar los despliegues de los 
otros 2 entornos. para enlazar los entornos con heroku se precisaron de llaves
o tokens de seguridad generados por heroku, e integradas a gitlab como variables
de entornos especificadas en el archivo .gitlab-ci.yml.
 


















